教職員唔中意用canteen餐具

啱啱係九龍塘某U ac2 canteen買飯，有個男人叫左個雞飯加杯 芝士烏龍（幾好飲，呢排買一送一 ）

：收錢呀姐
：男人

：$42 蚊
：VISA (比完準備走)
～返轉頭～
唔係跟餐加$6蚊？
：芝士吖嘛！芝士加$10蚊嫁！
我：
男人走左，又又又返轉頭
：有冇筷子餐具
：先生出面有得自己攞，筷子匙扣係曬到，你唔係外賣冇得攞個喎
～經典黎啦～
：個啲污糟呀。我係教職員。

笑向左右走死我

唔係話環保撚，只係覺得佢個理由好好笑。
有滾水紙巾都唔識洗，何況我地啲低下階層，大菌食細菌，佢係入面點煮我都唔知啦………

#我係教職員
#如果佢答我唔支持環保我中意用新嘢我會比個like佢

#原來如此，多謝分享